今年香港開埠紀念日（26/1）前後總共放四日假，大家會點慶祝？

大家會點慶祝香港開埠179年？

我會派利是

賀爆佢

宣布獨立建國
———————————
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路

香港179歲咁重要冇人講推

正